艾倫冇巨人之力就只是一條廢柴

討伐數又少 死得最快又係佢
淨係識鳩嗌

岩既， c朗唔識踢波都係一條廢柴

劍心無劍都係一條垃圾

基拉冇左freedom都係

樓豬冇網絡世界就只是一條廢柴

XXX冇YYY就只是一條廢柴

此post已完

有都係

但佢排第5
勁過阿尼大食女同光頭仔

但有網絡世界樓豬都係一條廢柴

マルロ = 無巨人之力嘅艾倫

佢死得型過艾倫先啦 起馬死得有意義
艾倫條撚屌飛飛下比人食撚左

新兵排名排艾倫前面係得三笠同一班一早接受過訓練嘅臥底

阿尼第4

起碼佢未知自己有巨人之力之前已經夠膽入調查兵團

實戰咪一下俾巨人咬斷隻腳

主角不嬲大哂

佢衝動撚
一畢業就斷腳
救人就斷手
仲俾巨人食埋

樓主劇透？ 我啱啱先開始睇

主角太勁又龍傲天，唔勁又搵野黎講話人廢柴 你冇左手手腳腳都廢柴啦 講經咩

咁又點？訓練個時勁但實際出嚟係衰衝動，如果沒巨人之力死撚咗啦

創蛇真係好撚屈

停手吧 你知唔夠我打㗎

基拉係神嚟落海都冇事

核爆都唔割

排名咁前點樣只是一條廢柴呀 佢廢柴後面大食女、光頭仔果啲點計

邊隻字見到我話佢係廢柴？我話佢係衝動撚唔啱咩？

大把角一出就死果啲先係真廢柴吓話

佢哋咁都話艾倫廢，咁喺香港99.99%人都應該屬廢柴類

樓主話佢廢柴我先留上面第一個言姐
衝唔衝動撚唔係討論範圍內
佢唔衝動就無契機覺醒巨人之力
套嘢就行唔到落去啦係咪？

其實佢死過無數咁多次
唔駛講都知衰衝動
好彩米卡莎有穿越時空的能力
無數次返去救佢
甚至犧牲埋自己父母
先至出現漫畫入面呢個時空

人哋成績係A grade
實戰係衰衝動 但唔代表佢係廢柴

魔法少女米卡莎?

又劇透

左邊是XXXX 右邊是XXXXX

真，艾倫冇看冇腳都只不過係殘疾人士

兵長無噴射裝置就只係一條廢柴

用手刀應該都掂

AV女優冇三文魚就只是一條廢柴

廢柴冇中國只係一條習近平

單手捉住你再NTR埋你條女都仲得

埋身肉搏應該係歷代主角數一數二 (唔計武鬥傳班痴線佬)

有巨人之力都比賈碧射斷頭

唔係咁寫隻蟲出唔到黎

夜神月冇筆記，都係做社畜

根本曲線劇透post
仆街

佢老豆用巨人之力生佢，所以佢唔廢

萊納係鎧巨
貝爾托特係超巨
亞妮係女巨

正喎
咁撚大隻既魔法少女

基神埋身肉搏好似唔勁，佢沒接受過軍事教育，普通軍人應該都抽得win佢，當然bully自己老友塞爾沒問題

希羅

劍心正傳有撚揸劍咩
個枝棍嚟架咋
次次都打到人嘔血
佢揸劍除左比古應該全部都俾佢秒哂

劍心一直都係721 拎鐵通
邊個話佢有用劍

第五名都廢？ 前面係三國瑪雷戰士同戰鬥民族

有死亡筆記咪得

艾倫阿哥係咩巨

完來個三個係臥底黎架
岩岩先睇到佢玩唔惦個個千秋

亞妮最後點？
有冇解封？

比艾撚食左

上任進擊

玩唔掂個千秋係因為個教官故意整鬆，因為個教官識艾倫個老豆，
教官想艾倫做個平常人唔好當兵先會故意整鬆。
艾倫食咗老豆後都係個教官帶艾倫走。

超巨係最勁果隻巨人？

超級巨人

有 艾倫用始祖之力解封

唔係

正，趁佢仲未完全清醒即刻中出十連先

隔成七年先睇, 抵俾人劇透啦

一陣陰道傷左 即刻變巨人責撚死你

頭4係阿卡曼同瑪雷3人組tim
普通人入面艾撚第1

AV男優冇JJ就只是一條廢柴

有個位唔係好明
無垢巨人食左有巨人之力既人會拎左佢能力再變返人
點解艾倫第一季俾巨人食左又唔係咁？
明明佢係巨人個胃喊曬口

瑪拉篇艾倫係男神

因為艾倫無被隻巨人咬碎個脊髓液，要食到脊髓液先會傳到巨人之力。
艾倫單純被人吞但仲醒緊。

如果電話亭係咪無敵

哩一幕已經比人輪左22次

艾倫嘅巨人之力係佢憑實力拎返黎嘅

樓主又冇講錯

咁咪即係廢囉 踢波一定好早紅牌出場

也咩囉！

錯，係鍵盤戰士

係佢叫佢老豆食始祖巨人，癲能到

點解貓頭鷹叫艾倫老豆保護好三笠同阿爾敏？

c朗打拳都好勁

老豆，你食啊

艾撚當時已經係巨人
所以頭五都係巨人/小巨人

冇咬爛
胃未消化得切

重點係骨髓液

佢咁嘅行動力 做research又好
做工藝都好撚勁
你唸下你一日上幾耐lihkg

第一戰有咩好講
唔畀人地愈戰愈勇？

咁咪即係廢囉 打仗死左喇

樓主本身就係一條廢柴

何澤堯冇金鎗六十就真係廢柴

咁樣類比打仗 睇環境武器隊友位置醫療支援戰術大把野有得拗啦

金鎗60冇左何澤堯真係廢柴

巨人冇消化系統

鬼滅冇ufo只是一條廢柴

打仗就算好勁好勁果啲
比人派到前線
都係中一彈就死

巨人最 bug 係訓練兵一齊左咁耐
冇人發現艾倫係巨人
明明受傷會出煙咁怪
訓左咁耐零個傷咁誇張咩

艾撚勁在佢個心態 為左目標會不斷前進
瑪萊篇之前雖然佢成日喊 但其實佢喊完好快就會振作返 keep住前進 唔似萊納成日話要自殺
瑪萊篇艾撚冇埋衝動 成日喊既性格 有腦 唔左膠 貫徹始終 型撚到仆街

有網絡都係話俾人知佢係一條廢柴

係做警犬

出煙係要佢地自己用意志加速恢復先有
萊納果陣受左傷都係冇煙冇人知

蝦佢個fd呢類咪勁囉，遇到嘉美尤，卡洛果堆

最新一集嗚人無左九喇嘛 即管係睇下係迷變廢柴先

佢成日頭痛係因為太多周目d 記憶混亂

咁你槍法勁但亂沖好早死左 即係廢囉

冇分亂唔亂衝
上司叫你衝你就要衝
你唔衝屈係啲沙包後面靠槍法？
冇哩啲野
唔敢衝果個就係廢物

估唔到艾倫淨係過左4年，就已經脫胎換骨，同4年前嘅佢簡直係兩個人

憤青一名

龍貫天唔係做粵劇特朗普嘅咩？

變巨人要有目的
梗係追撚含

係艾撚迫佢老豆食

艾撚意識主導

你冇左老母都係

鳴門無九尾都係一條廢柴
路飛無果實都係一條廢柴
一護無斬魄刀都係一條廢柴

艾倫無主角光環就只是一條廢柴

未到睇海先有人咁講
不過明明艾倫係阿克曼同間諜之外排第1

等多兩集你就知

始祖巨人無王血=廢柴
兵長/三笠無阿卡曼血統=廢柴

D動畫黨咪又係唔劇透得 明明漫畫出哂啦